FIFA 20 pro club招人招人

中遊球隊 D4 D5，有埋你就變D1
暫時得三個人

前中後gk都招！開心波，但都要認真玩！
謝絕新手，最好玩左幾年，有一定技術

唔要斬波，控傳為主

今晚930開波

光復香港，時代革命

推

最好入party

逢星期幾打

多數都係一至五或者星期日930-0130am

push

歡迎試腳

可打lw/st/lb/rb 收？proclub新手

防中

招高產量st

Push

今晚930

因為機場返工要返shift , 唔係成日on 到可以接受？

會唔會用party?
btw我fifa20未踢過，人仔得80

誠招高把握力ST

閘

中場為主

翼 ST

今晚930，全位置招

巴打你地隊依家有幾多人